提一提，黑警今朝搬左磚頭上車

旺角正常啲磚已起唔到